Ze zouden voelen dat ze dat konden vertrouw hem; dat de neef die het goed had gedaan door zijn vader, zou doen terecht door hen; want zij weten, zo goed als hij, evenals alle de wereld moet weten, dat hij dit bezoek aan zijn vader zou moeten betalen; en terwijl ze in de praktijk hun macht uitoefenen om het uit te stellen, zijn dat in hun hart niet denken dat het beter voor hem is om zich aan hun grillen te onderwerpen.
